(拳願阿修羅)你地最鍾意邊個角色?

黑木
鬥神
鞘香

河野春男

山下一夫

最多稱號嘅男人

新島真

泰國佬

理乃

雙葉

初見

超一流

未變身前好型好勁

唔知瘦版算係咩level

絕好調

關林真男人

剎那 覺得佢好正

初見，佢招星落勁型

仲有叢雲三連
不會讓你受身喔

叢雲三連

然後自己斷手指

迎來人生第一次高潮

金田 正常人既極限

黑眼妹 好想比佢騎

黑木今集畀人當沙包咁打
無眼睇

鬥神

最撚憎鎖血牙

.我諗冇人會鍾意牙

黑木預咗佢輸
型住輸就得

唔講唔記得佢
好撚正 我係王馬應該一早

鬥神先似係正常人極限

關林呢個角色太正

無一次過用幾期回憶佢點修練修練再出身
係幾場以黎堅持既原則 鋪左路
令到兩場賽事既短短幾頁回憶特別有份量
回憶個時最後一句 簡直係畫龍點睛

好鍾意最後出招有噴血呢一下
feel到作者對摔角係有愛

泰國鬥神(打輸比牙之前)

剎那個大波sp

自膠 佐助果個

十鬼蛇王馬

秘書

愈嚟愈冇存在感

最鍾意就唔知，最乞人憎就肯定係牙

全靠你我又再次進化了

今井同黑木

鎖血小王子今井

無人鍾意僱兵？

牙
壓倒性既強者 真實力 硬橋硬馬真功夫 唔似初見個d取巧既小丑

打關林個場好正

真實力真功夫
我諗得關林 大久保 僱兵 鬥神 先似係

鬥神

黑木

定係你想講真實系

係阿 真實系 留咗黑木 目黑都係

醫生都好正

醫生都算狗
拎D骨出黎磨做利器